邊撚個再分化就係五毛

屌你老味，班on9五毛學埋曬共慘黨d招數，拉一派打一派，一邊屌9本民前一邊讚學民，另一班就屌9學民讚本民前
你地真係當我地on撚9既咩
總之一句講曬，五毛死全家

本民前係自己人，咁共產黨都係自己人啦

又開工

佢地好撚煩

個D大部份戇鳩,唔係五毛,同樓主一樣

直接block左佢
唔好撚幫佢推

屌你老母返大陸啦

五毛真係好鍾意搞分化

收皮啦唔同意見就屈人5毛

邊個再講呢句野一定係5毛

個個都五毛，唔通個個都五毛咩

含撚啦，仆街臭閪

我肯肯定你係五毛

根本就冇五毛！
或者人人都係五毛！
老竇老母、阿哥細佬、條女條仔，只要用心……
人人都可以係五毛！

香港人其實戾氣好重
無論係office, 學校, 乜野都好
你唔同意我, 你就一定係身有屎, 要call馬打殘你
到UR後期依種跡象已經好顯

用左3年時間 希望香港人真係學識民主之路係要點樣協作 求同存異

呢個post個d係唔係五毛

希望香港既民主組織可以大團結

開始留意緊薄餅呢隻野

六師兄又出黎鳩up